王嘉尔春晚壓軸登場 表演帥爆空翻

不愧係GOT7成員

哦

呢隻老鼠邊柒個黎？

武漢咁大件事都仲有心情春晚

CHINAMAN

SO7

無人想知 拉

有無人識隻支豚？

中左肺炎未

唔愛國先會中招

嘎嘎啲說唱正到..

亞視味濃
其實佢仲識唔識第二招 同一招由出道用到而家

lol